有種陰謀設想

現時香港立法會唔理咩派別泛民定建制，其實都係中國政府啲人嚟，泛民同建制嘅對立其實只係一場戲，泛民主派一直扮演弱勢，而建制就扮演強勢，呃住成班香港人用黎維穩，因爲唔可以一下子推翻港英遺下嘅政策，所以就兩邊扮角力，一定係中國陰謀除非唔係

一邊扮角力，一邊慢慢回歸祖國 政策

全錯 真係有comm過 梁耀忠就唔會咁柒啦
飯民奴才上身 見到主子即跪咋

都係啱一半啦 單方面效忠咋 邊個當你自己人

佢柒都只係一個劇本黎炸

香港陰謀論最多都係美國佬叫人搞D野出來對付中國

睇你睇到幾陰啦

又屈 而家飯民賤過地底泥 梁耀忠咁玩即係踩多腳

尋日廢涂就真係劇本啦